一人n個許志安拆解今次危機的藉口

我先
片入面個個係杜德偉，唔係我

你望下佢隻手，有6隻手指架，蔡一智黎架
（像素咁低鬼睇到咩）

隔黎果個係蔡一智

同男人親熱有罪？

降魔的2 預告 (馬明渣緊車

安仔:「連登仔講野原來係真,全世界女人都係雞」

生命有多好 百萬人誰得到

一早離左婚
賓穎一早分左手

算9數啦 出黎道個歉再永久退出娛樂圈啦2條懵炳

安仔出賣Sammi係神嘅安排

食雲吞麺

安: 其實係杜生嚟

臭雞

性無能，所以偷食唔成立

做下猶大等sammi感受下耶穌有幾偉大

過多幾年又出番嚟開工
@edison

啱吖 所以係神跣鳩阿sammi一獲

假假地都香港小姐 唔係唔屌啊?

係丫 即係神特登冼阿Sammy一獲啦

睇條片佢比人擒咋

教徒同香港小姐，你係男人你點揀！？
係神嘅旨意嚟！
我無做錯！

之後離開香港